組團下場香港國家隊既比賽舉kim out 既紙牌

要6個人

組團下場飛馬既比賽舉UFO out 既紙牌

Let go ufo

十卜Ching

係就快
我都想睇

6個? 爭崩頭

呢度都3個

中間個個係賓科

十卜

仲有你同視帝